[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2144)

1

Slow

fast

slow

Fast

意假咁快轉1.5

抽左獎未?

西甲下盤 輕鬆到

屌 西維上半妹左30分鐘先開始發力

ok

閪維10.5b ok

Ok

周中踢完係咁㗎啦

10點有冇角大黨

我持有9.5b

買下盤 補個西甲2:0 點輸

上盤

比盡1:0

西維角細針得了？

3比0呢

3：1呢

上5下5點針

西維上盤手足 要潛水了

點開3:0 閪到咁

3-1咪輸

個90' 成日唔識補角球， 垃圾

1:0 / 0:1 算啦

補埋啦 安心哂

agree

西到咁點開2:0, 補黎哂錢

想0:0gel

Helen半場唔入波都gg

2:0輕鬆 開唔出同我講

主禁屌
準備0:2

下半場反cup

德甲點賭

今輪意甲有冇得笑下

做到我戒賭

Lm 希望和

見親你，都覺得係反手gel

有，愛隊？

Sor law，買左乜？

唔識尻刷

史帕快入

西甲想買0:0

西維爾47分鐘入

西維快la

買恩高係懶獨特定要驗腦？

海登咸受平半 嚇邊個呀

研究新方法睇角
12-16
第一場噴 10.5b❌
第二場 奧厄9.5

b

史帕比人禁屌

0-3

0:3

海倫cup未

荷甲大波， 半場先食半格

海倫芬垃圾隊

哇屌你海倫芬

反手？

意假3場角大定細

基佬

和到我跳樓呀

唔睇住，一場完先

老西入未

意甲入未?

屎拍爾入未

閪維爾主其他

基老入先

史帕入未

有人癲左了

閪維爾呢場踢到似開平半/半1合理好多

意甲刷角啦

開半一就難買了

一樣都係輸盤

咪講緊受讓

西維刷角 仆街啦

閪維唔刷角點入波

西維又刷

西維子

用pps入錢落馬會ac要幾耐

西維主win1.7 了

0 秒

唔入波刷到15角都得

立即

直接係係電腦入馬會ac 再用pps 即時

車仔買唔買的過

6c都叫刷

西維禁屌唔入

買盤要驗了

go

DLLM西維爾肯入波比番半格黎未呀

買左2條過關串左佢 要入錢了

西維0-0ft 9c

買西1:0 la

西維12m

西維！！！

琴日贏到仆街 今日輸翻三分一

些仔作客蟲

西12m

插水

有撚用咩一樣miss

正想買fg就12m

落jc入la

Miss 變角

下盤未補飛， 輸死了

pen

1：0

買？

買緊先黎12M 屌你老母

西goal 1-0

西甲冇VAR?

終於入 你老母

同感俾多2球你

西維爾易到 買下盤驗腦啦

仲有半格贏啦

追和，一球都尾

唔知以為你贏緊半格

下盤仲未輸

國米feel?
準備炸

頂住1:0

你又岩， 如果補主win 可以雙殺

西維耳叫糊

一球有幾難 俾多球12m搞掂啦

上盤唔係要入多球先食咩

買左咩媽

閪維爾主其他456日他媽

客了?

收錢

請場內球員停止刷角，多謝合作

仆街啦 角大已死

基羅追和全格

整多球 西維子

呢個真， 玩完

1:0 + 2.5s

小弟新開左個清爐 分享下心水
多多支持！

球半盤開主客和三範都贏錢

唔係一球/球半咩?
下盤仲勝緊喎

邊有守呀大佬， 後防已經好柒啦wo, d 人衝到仲前過西維爾呀

基羅冇得死守了

多唔多人想西維第2球呢

而家d錢仲未到ac

下盤頂實 dllm

Me

入球大仍然有希望！

No

me

唔係spal fg咩？

我都係viu 有先睇

阿仙級半客all in

mama又練心

基羅追和定驚啦

pps有分即時同唔即時
唔即時有個time slot
自己Google

/2史帕爾入未

西波

妹撚到

轉左落3018果個户口？

西盤巴打呢加有6.5 比你補和
唔好等陣又屌鳩人地失波

有拿華斯都竟然刷唔到角

同意呀，叫埋意甲場1.5大得唔得

咪刷左4角

客隊唔識閘， 垃圾

Ajax -4 乜玩法
半大 2.5

半場主其他仲刺激

德乙今日齊心角大， 再買埋海登咸盤

買大球好過

10.5s針

gun

邊有可能2:0
入波都要靠12碼，贏得好肉酸

4.5 得 1.59

goal 20

西2:0

西維

2:0

開3:0就搞笑

屌

kai 蛇又中

屌你老母 半主慘死

下盤冇補飛又要驗腦了

仆街西維

Goal

屌買唔切第2球

2-0

基羅

買左乜a？

入左 一定入左

買完即入

1.5 大 臨尾升左2.10
又比我買到

一陣3比0

客隊下半場條垃圾防線 想輸角球都唔得

-6

邊個話買產盤要驗腦？

基羅下半場咁能廢

same road

上

買唔切 屌

下盤jump

下盤補左2:0

西咪再入

4 條友企係禁區又唔mark 人

轟佢老母

上半場 下盤叫人驗腦果班人呢

買客隊真係懶獨特

咁我2.5s打靶了

又停c, 踢個波出底線都唔識

西維爾開始妹了

第一日賭波咩 上半0:0 就gel 傻鳩

岩

西再入一球得唔得

下盤穩如狗

飛鷹先生

要唔落些

果班根本全部都係買左上盤

下盤比力啦

Easy

入咁多做咩 搓下球完場好過啦

轉台睇台慶

下盤？

手足識貨

係

超重心 基羅納下一球

10.5 大可以點， 西維係咁落底， 客一球都閘唔到

lm

基羅下半場就咁撚廢

Kai蛇角都玩埋

驚？

mama 齊心點睇

反手幾時都有

手足們 可以all in 8.5s了

等收$$$$ la

些路迪 泰斯泰特 海登威ok?

買左2.5/3呀😂

thanks

西甲-4c

想買1.87

上盤係時候補20 30蚊客隊NG 咁就安心食飯

jer我kai

刷角斷腳啦仆街 贏兩粒仲逼害角細

就

話左 仲有希望！

角大健
拿華斯俾多4c

有兩個 要?

西維爾

-4

any 雷根？

想gun

2.5s訓練心臟

嘩差啲入基羅納

西維迫害半主

2-1 下盤俾半樣格pls

俾多四角啦你老未

頂撚住

哇屌

又唔入又冇角， 講條撚咩

我上盤食足全格ok?

both 2x1 算，德乙，一係爆到7彩，一係就中位

炒飛機

史帕爾入唔入到波

ok thanks gun jor

些

想買fg 又心快快買左盤針

得唔得呀
好撚驚

又炒飛機

拿華斯係咁出波， 客班撚樣唔撚識閘

又炒飛機
識唔識射波

炒多啲

些仔秒輸， 笑死

邊隊

基羅串海倫

車了又唔用m29

讓人兩球

空哂都唔中龍
垃撚圾

羅渣士！！！！！！！！

暫停左 買不到些

些半大gogogo

痴線， 西甲客隊0 防守

球球係禁區空哂

西假 角呀

好在避左些仔

前鋒把握力好d 就456 左

車仔要了

蘇超班霸

基羅入一球啦

買左幾多呀，似無入球

喜白秒糕

食埋角

西維ng 100%, 客已經放棄左防守

一陣2場1.83，d弱智又jer

喜1:0

買上盤開下盤 買下盤開上盤

你有睇就知， 禁區射完全空哂

你咩意思先

其實呢場你買左乜？

海倫芬追和

話撚左些仔作客蟲
買左要驗腦啦

基羅納唔守

中左咪唔會jer

你咁講，姐係串only gor 姐

車仔都係等即場
要阿仙奴上盤

又冇角？

下盤角大

放棄左
度下場好過

些仔: 讓1/1.5 太少要讓多球

雖然我都唔敢買主

中唔中都jer ga la

Lm

又走數？

。。。。。。。。
真？

些路迪秒輸

屌佢， 守都唔守， 想輸下角都冇 球球唔閘出底線， 全部等主隊自己飛機， 點有角

星蛇又回到全盛時期咁勁

數據似開角大 不過實際就係冇角

16/12心水❤️
1. 閪維爾大波 2.5/3b
2. 烏德勒支盤 -0/0.5 1.99
3. 恩公 (德乙全心靈)
4. 雷根
5. 達姆

刷角未呀

點解唔block左佢地

狂攻緊，不過飛機左幾球

我唔習慣block人
除非好弱智果d

德乙又好齊心唔刷C

些cup未

Sor lor-,-

比多球黎

比粒面子球啦

德乙半1全10，你見識過未

下場

屌你些路迪

西甲角真係好柒難賭， 買大又停買角又爆

聽講你今日又引戰

基羅入一球

我3 場買哂角大， FYI

羅渣士勁

今日唔係小妹來wo-,-

83咋

些仔杯未

意甲入波未

德乙-31c

俾啲角好嘛

又黎

留

基羅俾多球

Same road

些路迪可否杯

意甲入未

我

我了

仲有十秒 十秒就夠

Kai蛇角球

唔刷角點入？

康華個大波波好撚白滑呀

你真係好鬼正

荷甲比多球未

Kai 蛇唔好玩角啦

高抬貴手

仆街回錯po

史柏爾入未

3 0 ok ?

佢後生個時屌過

點屌

西維爾 2.5/3 4.1 補一補就不敗

康華太老了

史柏爾快入

圖呢

秘密

15分鐘都三場0c,.,,, 咁樣逼害

即有

你又搞笑

可能2:1

屌買半主 大波
就係唔買上盤
我錯了

回錯po米推 傾番波

基羅pls

西維爾斷腳喇

又同路?
我三場都角大

奇蹟11c未

德乙比ccccccccccccccccccccc

無睇到，早知3x1全s la

德乙好齊心，一係2場下盤，一係2場上盤

基羅奇蹟入波plz

破蛋啦西甲

雷根goalll

雷根10

意甲兩隊斷腳啦
唔入波踢黎把撚

雷根1:0

意甲開唔開到3球 賽前買左

些路迪快反杯

真係咩

奧厄角细

你估齊心聯流ga？

呢兩隊買大波

些仔都要斷腳

德乙全0

意甲0.5/1 入?

見佢咁耐冇開大 估唔到一球都冇🌚

爆你！

上盤全格

投降啦投降啦
唔玩啦
意甲食屎啦

貼飛轉下運先

我黑到仆街 隨時一球都冇

10.5s水泥jel

西又飛機

似全斷

西維子 快完場啦

海！快33

2-3!!!!!

班撚樣專登飛機

恩高斯 大波有冇得諗

基羅快!

2:3 快杯！

竟然仲有希望

德乙法定時間已經冇左1/5

但嚇係刷左1c,
-30c

海倫

雷根1-1

真係唔知點解一開波JER我買強隊個巴打做咩

西維過佢 3-3plz

史快入

西維爾收錢

唔入俾對家入啦

從來只信kai sir盤

海倫想反cup

海登= 對家私家雞，近咁多場全敗，買海登係咪要驗腦？

白禮頓主場好勁 車仔點贏兩粒

補幾耐

未試過買西甲角細可以冰咁耐， 次次買角大先冰

有無巴打買左意甲2.5細?

2-1

差d

2:0完。

些半大crashed

上盤又然

基爾禾no goal派錢

西維8c

8c撚我8.5b

海

德乙20分鐘 3埸0角

岩岩基羅靚救

屌 又斷1

棋妹

恩公可以半場3粒嗎

西維2.5S 荷假2.5/3B 意甲2.5B
3串1
睇黎要斷意甲

車串阿

似43 33

3 場25 分鐘， 1c

咩料呀

奧厄9.5s gel得未？

棋妹G左

恩公大波未

阿仙奴

些狗想點撚樣

海登咸盤都jump 埋， 跳樓了

英超要咩

星星

唔好望比分網啦
一陣下半場就會無啦啦爆角嫁啦

次次買半大都1分鐘秒鳩 然後開細

上半場姐 仲有得追

早知出水俾手足
2030 買左三場角大， 海登咸盤， 些狗盤

19:30 64 史帕爾 0-0 切禾
半5全5

大家覺得車仔定阿妓輸盤

9.5s

恩公

雲加連視帝都燈埋

why not both

利狗

可唔可以講下九點半十點買乜

見你少注左？
500一注

意甲1.5開到派500

好難買呀

因為我西甲斷左

買左角細即刻爆中，如果西甲開下盤，呢場角就係咁刷

痴線， 咁都少注， 琴晚最後80 蚊allin 角米角大都輸埋

你個名

阿仙奴出xhaka可以買下盤了

意甲主隊

海倫 反cup

Haha

Yes

有冇勇士入左Ajax 上盤

想 車仔x阿妓 再x 獌 點睇

意甲開到2.5大乜都得

基爾禾 7.5b

屎帕爾入得未

阿記出左伊禾比mk 上盤可以唔洗買

伊禾比xhaka mk

我曼不了

開左1.5先啦bb

些仔半大扮些仔叫

下面係列叔打中堅

整兩球12m 黎入

阿仙奴強陣

屌 我都買唔切 早知買左先回po

封左幾次盤都冇用 算啦😔

哥斯尼搭列治
咩玩法

意甲角大啦屌你，次次斷一先勁中

德乙-28c

中堅唔係傷就停

有既 信念

無中堅呀

海倫芬係杯就快

半5全8

秒cashed

33 43

買聖人贏 破阿記近xx場不敗身

有冇啲比iPad 快準嘅足球比分app推介

海倫芬比多粒!!!!!!!!!!!!!!!!!

邊個收埋哂德乙d 角球旗

屌左出聲

車阿2串1

海倫芬對家RC 快D中出佢

5x1

去沖個涼返黎睇下有冇

假撚到
入黎5分鐘就紅

入波呀屎柏

屌 海登咸

劇本到 快33 43

我都希望係， 咁樣只係輸一注。。
5 場單頭呀大哥
3 場波加埋都唔知夠唔夠10c

快

要加呢個先入波

鳥德rc

我買緊8.5，點知秒左8c

追唔返紅黎做乜

1.5大

是咪有勇者買左海登

出個咁既陣 阿狗仲唔回多d

咁多人買史帕

又冇左張RC

介唔介意話我知車同阿點買

紅牌炸

紅牌都fake痴根

咩意思

史柏！

仆街

Var

冇時間喇些仔

德乙刷c 開始， -26c

19:30 74 史帕爾 0-0 切禾
15分鍾奇蹟3角

下半追和/CUP啦 放心

冇錢了

屌你切禾

當全世界話阿輸既時候

唔入比人啦臭西

史柏刷角入波

史柏fg 未

買左半大

FYY 飛躍女 中

意甲主入得未

快33

刷角啦喂

屎柏上力了

爽呀屌！

快撚啲角大，爆我10.5s

史仔快入

些仔反唔反cup到

海登半大到 抽兩個派50

入未

19:30 76 史帕爾 0-0 切禾
奇蹟刷角呀屌你個西

我！

史入未

屎仔 冰角

史柏

無入球

你早講ma，我入比你la

史no goal高水

LM

唔再玩角

即係主會入

玩盤未

有冇巴打夠膽買阿妓上盤

100%水
阿妓

我想

在下

買$10意甲有1一球

基爾禾-3c

有冇巴打夠膽買修仔下盤

史快fg

德乙-25c, 進度唔錯

有沒得絕殺

車x阿盤

信心注

今日！阿妓要拎翻失去嘅嘢

最後個注

意甲今季咁多角大
呢加唔識追大真係唔好話sick賭

意甲咁踢法300分鐘都唔會入波 鐵血防守

唔輸波已經勁

當全世界覺得利會贏既時候

獌都敢買

點買得落

大少姐

-24c

2015

求史柏爾1-0

4.5 得 1.59 點買

我買左+4

19:30 83 史帕爾 0-0 切禾
10分鍾奇蹟2角呀屌你個西

些狗咁都開唔到半大 垃圾

奧角細

富咸開得出 好驚呢場買我曼會豬返

車仔同阿果場點買好

德乙半大中 斷些仔半大

19:30 83 史帕爾 0-0 切禾
10分鍾奇蹟一角呀屌你個西

-23c

笑死
汁錢咁汁 冇人識睇
9.5 大Gel

asw +4 派$$$

-22c

車阿

99999999

9.5 cash多謝羅富全巴打

雷根

屌雷根

定啦， 我買左10.5s, 你慌死佢唔會爆我咩

diu 又jump

屌你！！

spal 10c 但 0:0

唔使問都知..
10角中位數完場

屌，史柏入未 又斷一，想點撚樣

阿記1.68有冇人落答

切禾加油

買咗德穴3場客 費事嗌

今場我話11c完

Jump

修頓

森多定廢撚

咁狼？

2場德乙真係齊心上盤/下盤

些仔反杯我扮懷仔

絕佢老母

-1c

阿妓必勝

Same，全針佢老味

支持

唔撚係0:0 下
1:0 2: 0 1:1 jump哂

些反cup穿盤派1個100

識貨

廿年球迷

開到1.5我派1000呀屌你老母

車仔必敗！

Hana

史柏爾 求絕殺

阿積對家+4和客勝 賺早餐錢

買左阿妓上盤

又針 on9

點解會買史帕呢隊垃圾

Ajax 主其他2.5

阿先 fg

HANA d Live

12c食草

狂攻啦屌

Sharp cut

正

明知係伏都想買ajax半大

低水咋

安玻里受讓半一派錢？

車x阿？

車仔必敗。

屌 角又唔刷 波又唔入 屌你老母史柏

大船必

有無手足要阿仙奴

意甲10.5s, 11.5s 咁都要練心， 爆左真係掉爛電話

比多c呀

識買了

thx

荷甲試下一齊半大

白禮 修仔

車阿2.5大 有冇機

Ka yan 2130 有咩心水

好波

屌你真係針到仆街

史柏咁都中楣898

車9.5大

係咪咁串先

又斷1

Kai子又玩角

基爾禾

Good

all in 9.5s 角膽9c

仲有無,秋蛇

Ajax fg 1.005？俾狗買？

中半

阿上盤加角大

車上盤加角細

on9 馬會 擺活期都高息過佢

有冇人要車

買左你先講

滑蛋巴有冇水

三串一德乙角大覺得人生冇乜意義

白仔下盤？ 有手足嗎

半全場主主， 條條飛都串佢倍大10%

我想要車12.5b

多謝心水

慘， 未派彩， 2130 兩場盤買唔到

車
修

車路士
修咸頓

車2.5/3大
阿2.5/3大

誠哥

恩公大波ok?

德乙-8c
-6c
-7c

荷甲買左＋4準備練心

心靈投注

意甲10.5細震到

車仔 阿妓 比火我！

掂硬

修仔冇得輸

上次買對AJAX +3盤
結果ajax 6:0

直插修win?

懶惰特?

幾時有+6買

阿狗半一盤撚狗

學到野了

阿差d 入

咁都唔爆，係都要斷 斷晒唔得嘅

差d姐係冇用啦

阿禁屌到

車路士又輸

阿win 有1.7 派錢

車正氣ok?

些狗有冇神奇更衣室

AJAX吊打 真係痴撚線

Support

德乙點解仲唔開始刷

已上船

ajax 有角買就好

MK射乜撚

Ajax 五次危機進攻 五次射門

有兩個阿
邊個阿?
唔好咁懶啦

恩公大波

些仔 屌你老母

Plz goal

2200 1.78

車阿入未

海登

又買角

阿積士 8分鐘 5c

你無$$$應該中

馬會唔敢開ajax 角

弱智，only gor 940萬fg la

差恩公大波 快

係， 未買， 依家想買阿記win

車仔有冇落底?

ajax 10 分鐘7c, 角大又收錢

英超一定有場上盤開唔出

阿積已經7角

2018重買些

利

Cel應該....

今次低你1,2格先join

又旺番?

利算啦

仲有$$$$？

無機會了

11得0.8

德乙唔刷角咪撚踢啦on9

奧厄 1:0

56k

旺乜， ajax,角邊有得買

Sor law

奥5c

365，皇冠 咪有

有冇街蛇水

Ajax 13分鐘8角
今場勁到痴線

修222222222

阿積士禁屌 對家睇黎真廢

海登咸goall

等緊4567

海登咸炸

車9.5

ajax fg

屌你老母fake, jump 撚得

有冇師兄係馬會幫手 入$200 起機

屎拍我屌你老母

想直插阿

得狗會

醒起阿妓上場對哈特斯菲都爭d贏唔到

Ajax 14mins 9c

屌你些仔反杯快

14min = 9屍
90min = ?

29c

屌你老母， 海登咸又唔入又唔其他兩場又唔識刷

軌goal

白禮0-1

琴晚有23角

車好波

車1:0
2.5快手

白禮頓主場好勁

白禮頓反cup

恩公大波呢屌

ajax 1:0

阿積果場+4 撕得飛

only gor 話得，就要信些贏盤

些0:2

奥66666

2-0 些狗 痴撚線

喜2:0

趁馬會未刪去入錢先

阿積士痴左線

垃圾阿妓食撚左豬油？

阿快入

阿記後防廢到

1.59咁低水，我係你買半2:0 or 半大算

車仔 幫幫手 刷下角

2200 可以買哂角大

第一日睇波?

阿入未啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

就快比修仔入

阿狗

比人入左啊屌你

修1:0

仲要唔要費倫盤

輸撚埋，死垃圾

垃圾阿妓屌你老母

被人入左了

修

屌你阿

我修!!!

妓我屌你

屌你老母阿記

屌你老母，留撚住藍c同拿卡做乜撚野

修仔穩到 皇者曼都贏佢唔到 阿狗點贏

阿要輸先識踢

仆街原來阿仙奴先係伏

德乙角大又針

阿奴會cup

阿仙奴屌你老母

痴線

星爺

竟然串左格羅半大

唉屌你老母阿狗

到底咩人先會賭德乙

愛蛇d運用撚完未
有奧燒藍斯拿卡都收埋

俾個高水俾你反cup

10點 森多 里爾
有冇同路？

大把人賭啦

修哥 強陣

中撚哂

我廠反cup派錢

阿狗憑咩讓半一

好似冇奧燒好耐

20鳩幾場不敗踢隊主場未贏過波既柒頭初盤開半球

垃圾阿

阿記踢未來熱都cup到 驚閪咩
allin客勝 聽日去睇樓

呢場應該1:1/2:2

利爾？

真係要驗腦

阿狗入得波未屌你老母

妓作客兩隊波黎

屌你老母，輸撚埋佢啦垃圾阿